遮打有不反,孤島方便玩圍捕,大家嗰日小心d

孤島又如何
照出嚟
驚閪咩

12.1遮打 尖嘴見